請問個隻動物之轟係咪過左氣，無人再玩

去哂玩桃太郎電鐵 冇計啦

動物之焱呀?

動物之尛

一早講左係垃圾啦
好game起馬玩廿年

港女文化不嬲嬲新開屎坑3日香
由港女帶起既驚都一定係咁

例如？

玩唔夠十年唔好叫好game呀

廿年嘅我唔清楚
Witcher 3仍然好賣得
L4D2 仲好多人玩

War3

Aoc, cs20年

Tetris
Mario

其實動森呢個series係2001年開始出

Nds就有 我當時已經覺得垃圾

悶到嘔